autocad 問題

有無cad神手話我知咩問題 print無問題 但顯示好多線 點都點唔到

用regen試下

似係annotation scale 問題

試左都係咁 琴日一更新完window就係咁
試左重裝都係咁

可以點整

右下角 annotative scale

唔知有無用

已解決

Structure jj